撤回惡法之外我哋要政府釋放所有抗爭者

所有一齊打呢場仗嘅兄弟都係無罪！
開過槍、傷過人嘅犬隻要全部拉上法庭！